\documentclass[11pt]{diazessay} % Font size (can be 10pt, 11pt or 12pt)
% Ecuaciones
\usepackage{amsmath}
% Para hacer bordes
\usepackage{tcolorbox}
% Citas
\usepackage{csquotes}
% Setup bibliography file
\usepackage[
  sorting=none,
  backend=biber,
  style=ieee,
]{biblatex}
\addbibresource{./MyS_integrador_Ulises.bib}

% Glosario
\usepackage[acronym]{glossaries}
\makeglossaries
% -------------------------------

%---- Title Section -----
\title{
  \textbf{\input{info/titulo.tex}} \\
  {\Large\itshape\input{info/subtitulo}}
}
 % Title and subtitle

\author{
  \textbf{\input{info/nombre_autor.tex}} \\
  \textit{\input{info/institucion.tex}}\\
  \small\tt\input{info/correo.tex}
} % Author and institution

\date{} % Date, use \date{} for no date

%--------------------------------

\begin{document}

\maketitle % Print the title section

\renewcommand{\abstractname}{Resumen} % Cambiamos el titulo, en vez de

\begin{abstract}
  \input{cuerpo/resumen.tex}
  \newline\newline
  \hspace*{3.6mm}\textit{{\bf Palabras clave:}} dinámica de sistemas, simulación, gestión de
    proyectos, proyectos unipersonales, factores de éxito, finalización de
    cátedra, deserción 
\end{abstract}
\vspace{30pt} % Vertical whitespace between the abstract and first section

%--- Cuerpo ---
\input{cuerpo/introduccion.tex}
\input{cuerpo/dinamica_sistemas.tex}
\input{cuerpo/modelo/descripcion.tex}
\input{cuerpo/modelo/variables.tex}
\input{cuerpo/conclusion.tex}
%--- Fin Cuerpo ---

%-- Bibliografía --
\clearpage
\printbibliography

%--- Glosario ---
\clearpage
\input{glosario.tex}
\printglossary[type=\acronymtype] % Si no esta este no imprime los acrónimos
%\printglossary % Si no esta este con el anterior no imprime los términos del glosario
%----------------
\end{document}
